[集思廣益] 發夢疑似遇新煙?

利申定先 我完全冇相關知識，純粹個人感覺

話說琴日瞓教發夢去咗港島區見到有好濃煙
唔知啲煙有冇毒咗啱地下又有個豬嘴我就執咗嚟用
瀘芯係粉紅色編號記得係xx926
以前發夢用呢隻都防到冇乜事
但係琴日就好似冇效咁樣搞到個肚勁痛痛到瞓醒都未好
想知有冇手足有一樣情況?
想知會唔會係轉咗第二隻化學物所以搞到過瀘唔到?
求助

自發十連推

1/10

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

2/10

3/10

地下有，可能已經過左期
濾灌一開左其實你唔用都會過期

4/10

我放咗入保鮮袋
以前都係咁平均一set大概用兩三次
琴日嗰個係第二次用

5/10

其實你有冇諗過點解會有豬嘴係地下
九成都係有問題先會留係地下啦

嗱,其實老老實實
佢地啲煙就應該好難可以落重料
但係有冇過期就唔知
同埋e期啲空氣污染咁嚴重
啲filter用幾次都收皮啦

6/10

7/10

一係豬咀唔夠氣密
一係濾罐已失效
正常戴咀+有效既罐係可以完美防

8/10

我平時最近都冇事
對上一次咁痛已經係6月嘅事

呢盒開完放咗入密實袋
琴日第二次用咋

9/10

可能再陳年

可能受潮過期

開始用大陸貨？

10/10

612 721 811 831

好似話琴日又射過期貨